［621］胡志偉：籲621要和平，偏激做法會令民意逆轉，召人口實！

民主黨立法會議員胡志偉在本台節目說，明日可能有市民到政府總部外繼續爭取撤回修訂，他希望學生及參與的市民保持和平，擔心太偏激的做法會令民意逆轉，指如果此時無端給藉口，讓建制派及政府重新集結，對事情沒有好的幫助，希望學生及市民明白，抗爭需要曠日持久及堅持，才能最有力凝聚整個社會的支持面。他說，若有人包圍政府總部，會到現場提醒大家用和平手段。民陣召集人岑子杰說，民陣願意參與公民自發的行動。

對有行政會議成員表示，政府不用撤回條例字眼，是妥協做法，岑子杰說，就算使用「暫緩」的字眼，政府仍然需要撤銷暴動定義，批評為何高官自己承認做錯，但不需要問責。胡志偉又認為，青年因被指作出掟磚等行為被捕，可改用普通襲擊等罪名。

大家凖備好被割蓆未

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

追究黑警責任

其實佢講得啱喎

唔掟野，幾萬人舉高雙手和平超越警方防線啦咁

佢地係立法會做事需要時間
佢地唔可以被帶入到暴亂當中，一陣俾人告俾人dq
不過班建制撚樣連琴日個會都玩野，有排煩

我要見指揮官!!!!!!!!!!who is the commander !!!!!!!

失民心 係咪 輸晒 自己諗

唔覺得有錯
依家好明顯有部份人接受咗修例暫緩當撤回
而撤回修例係成件事既最大起因

如果我地無導火線去開始暴力衝突
就會令依部份人覺得我地特登搞事
會比機會建制同政府抺黑返我地

我反而覺得重點應該都係輿論戰
針對暴動檢控同黑警濫權問題 同攻擊建制
唔好比佢地有機會重整旗鼓

講得啱 唔可以衝動

而家佢出聲會有人肯聽

補充多少少自己睇法
既然有百幾萬人支持撤回修例
咁更加應該綁住呢班人日後都繼續反對政府
而萬一政府真係重推逃犯修例
我覺得民陣係有能力再次召喚返依百萬人出黎

當時612二讀 大家都知道成件事有迫切性
所以都好踴躍咁69 612 616上街 罷工 集會

政府出口講暫緩既作用就係令到迫切性呢個因素淡化
市民上街既動機就細咗
大家都知香港人就係唔見棺材唔流眼淚
迫切性係好重要既因素黎

我覺得冇錯冇必要都唔需要衝

呢鋪係要幾萬人排隊企定俾人打，先可能有少少用

胡志偉又認為，青年因被指作出掟磚等行為被捕，可改用普通襲擊等罪名。

係咪on9架

push

你老母唔撚好指責義士呀我警告你

24HR ［中信集體謀殺］輿論閃電戰！

泛民又準備出賣群眾。

如果拉果個真係有份掉果個，
又好難話真係完全唔告
普通襲擊已經係最輕嘅罪
罰錢都可以了事

69一百萬人行完和平收工政府冇回應
612衝一衝 加 黑警暴力 => 有民意出黎回應暫緩「道歉」

621偏激少少=> 如果黑警暴力就繼續有民意，黑警唔暴力咪易攻。

都唔明白明明12號出黎多數都年輕人自發前線衝嗰陣都冇咁理民意，宜家就咁緊張，你可以和平但和平左幾廿年乜都爭取唔到係唔係應該讓開d比其他人做下？搞到我覺得口講和平其實只係為自己怯懦開脱。

但根本好難證明拉個個係有做個個
醫院個d可能只係和平集會

唔通胡志偉係電台叫你聽日衝咩
即刻比人dq啦

再一次比國際社會見到我地訴求就夠

和平被打再被拉

講得岩

香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。
大陸少將屌 你地老母啊，香港人！！！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

總之聽日一定要出黎

好多人以為電台係連登
民陣一定唔會割蓆 但唔通你想佢地電台公開講會支持你地衝

畀藉口乜乜乜 真係萬用

同意

同埋要義士留案底
點都係前途盡毀
所以一定要唔起訴唔追究

講得好,和平出咗黎先,不過到時有咩衝突發生我地都控制唔到

咁當然講緊有證據嗰啲
無掟過其實都唔使點擔心

幾同意胡腥的觀點

邊個衝邊個就係鬼

最高係10年
唔通佢叫你地衝去死然後食你個人血饅頭咩
佢話果5個義士會全力保住佢地唔可以用暴動罪告已經改左觀

呢個有得諗喎
夠多人就得
班狗實忍唔住出手

救人為先 如果呢個時候 比佢地捉多幾件情況會越黎越壞 我認同今次先郁手就輸了

相反諗都係同一道理 得民心 係咪 贏曬

同意 點都要知己知彼 觀察黑警態度

衝嚟無用啊大家，送頭失民意

重點係 我地係爭取緊撤回暴動定性
主動暴力攻擊只會令政府更加大條道理唔撤回

其實現場都係逐步升級

聽泛民講有用嘅話
今時今日就唔會咁

成班都精神緊張 低低地能

其實大家肯唔肯咁做先

如果真係咁樣去衝
而警方郁手
警方真係會再起民憤

e個真

多鳩餘
如果連泛民班和理非撚樣啲人鏈都撳得住你地搞到你地衝唔到
咁你地點解會覺得會衝得贏班警犬

佢係咪想講
千祈唔好衝

唔好主動衝擊係重點

其實佢講得幾岩。。

1. 個人覺得佢冇講錯
2. 佢同我一樣 無割到 只係表達立場

而家連國歌法同明日大魚都推遲，
對已經行咗兩個星期嘅多數市民嚟講係已經覺得迫切性大減

一票不投民主黨😡😡😡

香港一日戒唔甩迷信飯民，一日都唔會有得救，呢班人重覆手法咁多年，香港人仲未醒

飯民不敵制度暴力民怨大爆發 > 飯民團結香港人反政府 > 政府語言偽術讓步 > 飯民割蓆勇武派開始幫政府維穩 > 飯民議席增加 > 飯民不敵制度暴力民怨大爆發....(無限輪迴)

幫緊口

分析得好

認同

呢一幕足以令不少屌泛民既人屌少佢一排

玩完

而家社會民意係支持各位義士，所以621一定要和平，否則民意就會散，得不償失

呢個真呀 不過係咪真係一齊做先係難度

唔系講笑
胡志偉到時真系伸個頭去畀差佬撲都唔出奇

呢啲語言偽術，等於愛国人士話自己愛国但自己攞晒外國 passport，點解咁多香港人仲未明

認同，應該注意係釋放被捕人士，同埋問責

我要見指揮官！

同意621唔需要衝 而家要人上街嘅誘因暫時冇咗 再衝可能一班對上兩個禮拜有上街嘅人都唔認同 個人認為係要照一大班人和平示威 繼續俾全世界人知我哋不滿 有國際壓力俾政府 亦都箍得住和理非同其他中間派嘅民心

總之一定要追究警察過份使用武力
無暴動，點解要射150粒tear gas
又趕d和平示威人士走。
警方一定要搵個人出黎負責，如果唔係以後市民難以信任警方。
議員快做野

你不如咪分化先 議員冇可能呼籲人民去衝擊 最重要係佢不割席不譴責同追究黑警

無錯，正想咁講

議員系立法會：排隊輪流限時發言

但敢一齊上街抗爭：光環 鎂光燈 footage soundbite

無論佢真實點諗
大台表面上都一定係咁講
要保住大台個光環同號召力
要留住啲和理非
咁做係好合理
而且佢言論完全無割席意思

但跟佢地今次戰績
好難保唔會現場俾黑警非法暴力刺激到腎上腺素激增

包圍我支持，但係衝就真係唔好
班賤種聽日都講明唔開會，垃圾會果邊根本冇衝擊目標

都係重覆其他人講既千奇唔好做出一D不理智既野令民意逆轉就好
壓力係要繼續比，但係唔係靠出師無名既衝擊行動

各有各做

其實呢度我明好多第一次出黎抗爭既人
但你一定要提防泛民
唔好諗住一開頭佢地不割席 不分化
就百分百信任佢地 佢地好多都有前科
係呢場運動過左616之後 泛民開始走回頭路

講得好 好認同

明白各有各做
但係大家口講救義士
如果又衝 盞比警犬拉多幾個
救唔到之餘又多幾個

究竟大家係咪要救義士，行動升級可以係不合作可以係任何嘢就係唔可以去畀佢落暴力口實，因為佢地理得你邊日即刻就可以將所有示威作暴動定性，咪使旨意救返五義士

人地香港老母講到明
香港過往都有遊行,次次都好和平沒事
所以沒理你
係612之後先理下你

當然出師要有名
如果咁介意人地講乜既,就乜都唔好做
乖乖地留屋企涼冷氣

其實成班人不斷向前行真係已經收警犬皮
佢哋有咩可能同到咁多人互推

陶傑都認為暫時唔應該再衛擊， 應全力幫義士

嗌交有優勢就唔好比位人入
否則就比人扯開話題 啫你另一個點

相信好多初初出黎抗爭既後生仔
真係會比呢種團結氣氛影響
令你唔察覺呢班友開始走緊回頭路
七一將會係泛民選舉工程既遊行 我寫包單

牛三都入埋黎就知真係有三毛想分化

DQ之後 commander 就夠膽爆頭

推

係
不過邊個做第一排

你再重睇下攬炒巴講啲咩先出嚟玩分化

我地而家仲係上風
記得暴力只係發洩，不是升級
到頭來不但不會為77加壓，只會為佢減左壓

唔幫手就出少句聲啦，成鳩日掛住和理非非，係得既200萬人上街連香港主權都拎埋啦

割席都咪割咁撚快
當初16大選
係你班連登仔
用連登做競選舞台
話射落海都唔益飯民
係你地親手送建制入去

用胸部同腳毛襲擊警察人員

連登多次po都證明咗621唔係起武嘅時機。咪撚分化

其實我都主張唔衝 因為警察十成九會扮蟹所以我地衝反而會有反效果

就算到時民陣真系嗌人走
最多一齊撤退

但如果聽日(621)開波冇民陣/群眾做掩護
隨時好似612半夜咁畀差佬圍捕

其實佢勸喻和平 ， 唔受傷 係岩

只要事後唔篤灰就得

利申當年我有投泛民
我覺得今次證明民間做文宣好有用
我希望到時區選都可以發揮到文宣組既作用

其實講得岩,衝要睇岩時候
真係長久戰来,防備装備可以著,但全部舉手唔好掉野
而加全世界都覺政苦唔岩,民意戰好重要
要衝你有人敢?敢放火?最後人唔多又唔well trained 最後又咪比人拉
香港人大部分人怕死,對住呢個正苦要智取打民意
慢慢瓦解

上面已經有三毛挑動情緒，居心何在顯而易見
聽日主動衝就正中對手下懷

民陣縮了

團結先
不過如果泛民又同義士割蓆

出得聲就預左比人屌
勇武派成日都話民陣不代表我,咁你地咁care佢講嘅野做乜?要勇武要衝,自己組織自己做囉,民陣已經講左不割蓆不篤灰,冇後顧之後架啦

同埋而家唔係民陣問題,而係民眾心態問題,我諗就算民陣突然180度轉身號召衝佢老味,都未必會有好剛人響應

搞清楚先，泛民喺功能組別無可能過半數，其實個議會已經廢左好耐，大家明唔明？我都唔講而家選舉主任可以隨意 DQ 候選人。

黑警未必好似上次咁要畜龍岀黎 可能又係叫冇裝備既女警企前線
同埋 有冇留意616黑警都唔多個
我覺得佢地轉緊玩法 你打傷黑警 佢地就可以捲土重來
所以我絕對認同621和平為先

班建制就係想你衝， 你地一衝佢地就有黑材料做你，到時中間派市民就會俾建制拉返去。今次衝擊成本好大，你地考慮清楚先。

我唔覺得要民陣幫手衝，但佢地至少要用和理非手法去升級行動配合勇武派，但佢地而家直情係縮，要七一先再出嚟。

咁就叫民陣咪縮啦
23號照搞呀

到時衝左，第二，三日唔開會
班建制又大條道理話好多民生議案審唔到， 乜乜77肯定入曬你數

On9
張抗爭風火輪咪講咗點做囉
仲要你教教教？

屌你老母你自己咁撚勇
而家扮和平

冇錯

刑事罪，留案底架wo？

嚟緊區議會選舉不如諗下辦法點樣 可以搶返建制地區的票仲好， 因為一個區議員成日蛇齋餅粽到時好影響日後立法會選情。

佢可以負責做
黑警特別調查委員會
啲黑警一定好撚驚

民陣同胡志偉肯撚定已經同政府秘密談判達成協議阻礙行動升級咗,佢地已經係鬼.

呢個真係有得諗

係囉 無犯事點解要擔心送中

咁撚熟既

有冇得暫時轉戰死黑警先

不分化呀仆街

佢唔通叫你衝咩
唔係叫你21/6唔好出嚟已經算係咁啦

人地主席嚟架
612幫手拖時間俾我地撤退去洗眼、幫手擋差佬呢啲唔記得曬啦

聽日無正當性去衝係真

佢講得無錯

可能唔啱聽

但係的確依家民意係好緊要

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

- 分享自 LIHKG 討論區如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心

五毛又開始出動分化，小心！

岑子杰已回應：民陣有自己嘅限制 有啲嘢民間會做到同做得好過民陣 所以民陣今次會乖乖做個參與者聲援示威者

大家呢一刻專注及團結 我地目標係黑警 林鄭 李家超 盧偉聰！

千萬咪信分化撚

依家PK政府結合緊五毛打民意戰

屌你老母胡志偉騎劫遊行人士!
香港人比民主黨害到今時今日咁！

要引班狗郁手

去死啦分化撚

邊個衝邊個係鬼？

咪信分化撚

泛民唔割蓆已經好好
各有各做啦

agree

勇武既時期已經暫時過咗 我哋目的係追究警狗責任 釋放義士 冇理由要再多既義工俾人拉

求下各位勇武義士，聽日唔好衝唔好掟嘢住，唔係唔贊成勇武，但真係未係時候

大佬 佢係議員黎嫁 佢緊係要咁講啦
唔通叫佢學Gphone咁話大家跟我一齊衝咩
到時擒賊先擒王 佢比人拉左加條煽動罪名
依家咁樣都無割席已經足夠

你有你做啦

大家齊心手拖手向前行
不反抗不後退
佢地有本事咪開槍打人
民憤只會升級

唔好縱容泛民啲on9野啦

胡志偉你出少句聲啦
on99

得失民意
佢就可以大條道理咁唔聽人講嘢

死五毛人地都話參加活動
睇你條撚屌開極都係分化post
死五毛垃撚圾

[621]人數與行動的關係

胡志偉又認為，青年因被指作出掟磚等行為被捕，可改用普通襲擊等罪名。

咁撚樣都唔割???話左要撤控 你俾第2條罪人地做咩 係唔撚係有第2條罪大家就覺得義士唔洗救?咁就OK? 咁樣你前線埋我個份我屌你老母

人地開始準備割蓆啦
成班人重係到on99話唔好分化

69 百萬人 唔理 民憤升級
612 暴力清場 民憤升級
616 2百萬人 民憤升級

E家621又要等民憤升級 咁要無限升級到幾時?

佢地驚搞大左7.1無人捐錢同影響選情ma

啱呀，二百萬人遊行贏晒，跟返大台了。

講實 成個立法會最勇係佢
呢個已經超出咗佢工作範圍好多
佢講就和理非非 實際佢就義士
佢黨主席身分問題 佢可以做嘅都做咗
佢今次都無輕舉妄動同中央deal
佢想救返犯民支持度
今次佢係有聽民意

有事佢咪出去單挑囉
無事佢就開吓咪撐我地
議員就應該係要咁做

同雨傘運動真係exactly一樣

其實佢講嘅某程度上係啱嘅，事實上形勢喺呢兩個星期係不斷咁變化緊。到咗上星期日嘅大遊行參與人數已經去到接近香港1/3嘅人口。雖然衝擊嘅始終都可能只係同一班年輕人，但是由於整體參與人數大幅增加，行動上唔可以再好似之前咁輕率，因為全世界嘅目光都集中咗喺香港。

星期日嘅遊行之所以咁舉世矚目，除咗人數上破紀錄之外，大家自發齊心一致的表現更加令世界各地人民都感到驚訝。換轉喺歐美國家的話，晨早已經發生縱火、搶略商店了；但是喺香港就連垃圾桶都冇整爛一個，甚至遊行完畢後大家仲清理哂啲垃圾至走，就係呢啲真心愛香港嘅表現令到大家獲得世界各地人民的讚揚、同情及支持。若果我哋又突然間走番回頭路去衝擊的話，一方面被仆街政府去整治我哋；另一方面因為我哋同一般示威者一樣，各國媒體就唔會再有興趣去報導我哋，二百萬香港人的努力就會嘥咗。

依家要做的就係要鞏固上星期遊行的成果，讓大家明白抗爭係仍然進行當中，要堅持最初的原則，唔好俾政府的口頭道歉蒙混過關；同時間要收集/組織資源，準備下一次的行動。

胡志偉又認為，青年因被指作出掟磚等行為被捕，可改用普通襲擊等罪名。
我屌你老母呀

點解條友唔驚催淚彈？
我離到勁遠都想死

咪白痴 政府最想聽日和平

想講少少關於〔612〕龍和道往添華道方向「衝擊」過程

開初對面夏愨道先發起衝擊，龍和道呢邊見到想一齊衝，但前面有一個媽媽喊到聲嘶力竭叫大家和理非唔好用暴力，個女人無裝備企咗係最前隔住防暴同示威者

前線有義士走向個媽媽面前同佢講，答應唔會用暴力希望佢行返後少少，然後開聲講「大家和平前進」，然後跨過鐵馬，慢慢向前行，同夏愨道示威者夾到防暴縮入政總

事實上唔係「衝擊」，而係「行」出嚟，唔好話掟野，連推撞鐵馬都幾乎無出現。當然有一個主要因素，夏愨道引走左部份防暴，尤其帶走埋指揮人員，令防暴面對壓倒勝既人數前進要節節敗退

支持和理非既示威者，呢個同樣係一個新方向比你地參與前線行動，警隊割席後應該唔敢再開槍，再開仲有勇武派係前面你唔洗驚，但人數佔優下，不妨考慮落場舉高手向前推進，總好過企係老遠望住前線比人拉

如果係都要告嘅 普通襲擊已經係最輕㗎啦

撤控呀屌你 四大訴求呀 你懵撚左呀？

你岩，咁要點做？

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

我屌你老母啦

有冇睇我第一句講咩呀

熱狗呢？

首先第一就係咪撚柒同人講唔好衝 衝係無用
唔好散佈乜撚野所謂打邊球既方法 扔雞蛋?人鏈行過去? 咪撚玩啦

第二就係唔好阻前線

如果覺得自己冇本事應付ED隨時發生既暴力場面可以選擇留係後面 唔係企前面同人講 唔好衝

乜撚野叫係都要告 一開始就係爭取撤控 而家玩示弱玩妥協？

Pushhhhh

咁點解係都要告呀 做咩要縮呀
撤控呀屌你老母 你連訴求方都要縮 咁人地點解要答應你呀

一個叫人唔好衝， 然後我屌你仆街，另一條友撲出黎講唔好分化，我屌你老母咩，劇本同2014一撚樣

鬧自己人
不如不斷爭取四大訴求
同埋要成立獨立調查委員會

事實
而家有哂證據對佢地不利
就要等議員 外國做野

再黎多單只會比位人入

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

無錯啊，係咁叫人唔好做但又講唔到有咩做。set完deadline又唔做野政府根本就當你班撚樣冇到，佢又唔洗問責。我覺得某程度上衝擊係為左曬馬，話比政府聽唔理民意係有後果，隨時都可以衝你，真正示威。既然你地成日問衝做到d乜，不如又問下你地和平幾廿年得到左d乜？

同埋明日大愚放左係財會議程最後 唔衝佢都今個會期過唔切

都好認同⋯